
=== Anchor Output Sampling Report ===

Sample 1:
  ID: ANCHOR_DEPLETION_02
  Label: 長期承擔後的氣力外洩（變體2）
  Mother Theme: chronic_depletion
  Variant Key: variant_0
  Text: "你習慣把所有責任都扛起來，但沒有人告訴你，有些責任其實可以分享。"
  State Tags: exhaustion, over_responsibility, neglected_needs, high_obligation
  Confidence: high
  Do Not Say: 你太累了, 你應該休息, 你已經不行了

Sample 2:
  ID: ANCHOR_DEPLETION_03
  Label: 長期承擔後的氣力外洩（變體3）
  Mother Theme: chronic_depletion
  Variant Key: variant_0
  Text: "你習慣把所有事都處理好，但沒有人告訴你，有些事其實可以延後。"
  State Tags: exhaustion, over_responsibility, neglected_needs, sleep_debt
  Confidence: high
  Do Not Say: 你太累了, 你應該休息, 你已經不行了

Sample 3:
  ID: ANCHOR_DEPLETION_05
  Label: 長期承擔後的氣力外洩（變體5）
  Mother Theme: chronic_depletion
  Variant Key: variant_0
  Text: "你習慣把所有事都處理完，但沒有人告訴你，有些事其實可以不用管。"
  State Tags: exhaustion, over_responsibility, neglected_needs, sleep_debt
  Confidence: high
  Do Not Say: 你太累了, 你應該休息, 你已經不行了

Sample 4:
  ID: ANCHOR_DEPLETION_07
  Label: 長期承擔後的氣力外洩（變體7）
  Mother Theme: chronic_depletion
  Variant Key: variant_0
  Text: "你習慣把所有事都處理完，但沒有人告訴你，有些事其實可以不用管。"
  State Tags: exhaustion, over_responsibility, neglected_needs, sleep_debt
  Confidence: high
  Do Not Say: 你太累了, 你應該休息, 你已經不行了

Sample 5:
  ID: ANCHOR_DEPLETION_05
  Label: 長期承擔後的氣力外洩（變體5）
  Mother Theme: chronic_depletion
  Variant Key: variant_0
  Text: "你習慣把所有事都處理完，但沒有人告訴你，有些事其實可以不用管。"
  State Tags: exhaustion, over_responsibility, neglected_needs, sleep_debt
  Confidence: high
  Do Not Say: 你太累了, 你應該休息, 你已經不行了

Sample 6:
  ID: ANCHOR_DEPLETION_02
  Label: 長期承擔後的氣力外洩（變體2）
  Mother Theme: chronic_depletion
  Variant Key: variant_0
  Text: "你習慣把所有責任都扛起來，但沒有人告訴你，有些責任其實可以分享。"
  State Tags: exhaustion, over_responsibility, neglected_needs, high_obligation
  Confidence: high
  Do Not Say: 你太累了, 你應該休息, 你已經不行了

Sample 7:
  ID: ANCHOR_DEPLETION_01
  Label: 長期承擔後的氣力外洩
  Mother Theme: chronic_depletion
  Variant Key: variant_1
  Text: "你習慣把局面扛在己身，但沒有人告訴你，有些責任其實可以分擔。"
  State Tags: exhaustion, over_responsibility, neglected_needs
  Confidence: high
  Do Not Say: 你太累了, 你應該休息, 你已經不行了

Sample 8:
  ID: ANCHOR_DEPLETION_01
  Label: 長期承擔後的氣力外洩
  Mother Theme: chronic_depletion
  Variant Key: variant_1
  Text: "你習慣把局面扛在己身，但沒有人告訴你，有些責任其實可以分擔。"
  State Tags: exhaustion, over_responsibility, neglected_needs
  Confidence: high
  Do Not Say: 你太累了, 你應該休息, 你已經不行了

Sample 9:
  ID: ANCHOR_DEPLETION_02
  Label: 長期承擔後的氣力外洩（變體2）
  Mother Theme: chronic_depletion
  Variant Key: variant_1
  Text: "你習慣把所有責任都扛起來，但沒有人告訴你，有些責任其實可以分擔。"
  State Tags: exhaustion, over_responsibility, neglected_needs, high_obligation
  Confidence: high
  Do Not Say: 你太累了, 你應該休息, 你已經不行了

Sample 10:
  ID: ANCHOR_DEPLETION_03
  Label: 長期承擔後的氣力外洩（變體3）
  Mother Theme: chronic_depletion
  Variant Key: variant_0
  Text: "你習慣把所有事都處理好，但沒有人告訴你，有些事其實可以延後。"
  State Tags: exhaustion, over_responsibility, neglected_needs, sleep_debt
  Confidence: high
  Do Not Say: 你太累了, 你應該休息, 你已經不行了

Sample 11:
  ID: ANCHOR_DEPLETION_05
  Label: 長期承擔後的氣力外洩（變體5）
  Mother Theme: chronic_depletion
  Variant Key: variant_1
  Text: "你習慣把所有事都處理完，但沒有人告訴你，有些事其實可以不用理。"
  State Tags: exhaustion, over_responsibility, neglected_needs, sleep_debt
  Confidence: high
  Do Not Say: 你太累了, 你應該休息, 你已經不行了

Sample 12:
  ID: ANCHOR_DEPLETION_10
  Label: 長期承擔後的氣力外洩（變體10）
  Mother Theme: chronic_depletion
  Variant Key: variant_1
  Text: "你習慣把所有事都做好，但沒有人告訴你，有些事其實可以不用理。"
  State Tags: exhaustion, over_responsibility, neglected_needs, high_obligation
  Confidence: high
  Do Not Say: 你太累了, 你應該休息, 你已經不行了

Sample 13:
  ID: ANCHOR_DEPLETION_01
  Label: 長期承擔後的氣力外洩
  Mother Theme: chronic_depletion
  Variant Key: variant_0
  Text: "你習慣把局面扛在己身，但沒有人告訴你，有些責任其實可以分享。"
  State Tags: exhaustion, over_responsibility, neglected_needs
  Confidence: high
  Do Not Say: 你太累了, 你應該休息, 你已經不行了

Sample 14:
  ID: ANCHOR_DEPLETION_07
  Label: 長期承擔後的氣力外洩（變體7）
  Mother Theme: chronic_depletion
  Variant Key: variant_1
  Text: "你習慣把所有事都處理完，但沒有人告訴你，有些事其實可以不用理。"
  State Tags: exhaustion, over_responsibility, neglected_needs, sleep_debt
  Confidence: high
  Do Not Say: 你太累了, 你應該休息, 你已經不行了

Sample 15:
  ID: ANCHOR_DEPLETION_01
  Label: 長期承擔後的氣力外洩
  Mother Theme: chronic_depletion
  Variant Key: variant_0
  Text: "你習慣把局面扛在己身，但沒有人告訴你，有些責任其實可以分享。"
  State Tags: exhaustion, over_responsibility, neglected_needs
  Confidence: high
  Do Not Say: 你太累了, 你應該休息, 你已經不行了

Sample 16:
  ID: ANCHOR_DEPLETION_06
  Label: 長期承擔後的氣力外洩（變體6）
  Mother Theme: chronic_depletion
  Variant Key: variant_0
  Text: "你習慣把所有事都做好，但沒有人告訴你，有些事其實可以不用管。"
  State Tags: exhaustion, over_responsibility, neglected_needs, high_obligation
  Confidence: high
  Do Not Say: 你太累了, 你應該休息, 你已經不行了

Sample 17:
  ID: ANCHOR_DEPLETION_09
  Label: 長期承擔後的氣力外洩（變體9）
  Mother Theme: chronic_depletion
  Variant Key: variant_0
  Text: "你習慣把所有事都處理完，但沒有人告訴你，有些事其實可以不用管。"
  State Tags: exhaustion, over_responsibility, neglected_needs, sleep_debt
  Confidence: high
  Do Not Say: 你太累了, 你應該休息, 你已經不行了

Sample 18:
  ID: ANCHOR_DEPLETION_02
  Label: 長期承擔後的氣力外洩（變體2）
  Mother Theme: chronic_depletion
  Variant Key: variant_1
  Text: "你習慣把所有責任都扛起來，但沒有人告訴你，有些責任其實可以分擔。"
  State Tags: exhaustion, over_responsibility, neglected_needs, high_obligation
  Confidence: high
  Do Not Say: 你太累了, 你應該休息, 你已經不行了

Sample 19:
  ID: ANCHOR_DEPLETION_02
  Label: 長期承擔後的氣力外洩（變體2）
  Mother Theme: chronic_depletion
  Variant Key: variant_1
  Text: "你習慣把所有責任都扛起來，但沒有人告訴你，有些責任其實可以分擔。"
  State Tags: exhaustion, over_responsibility, neglected_needs, high_obligation
  Confidence: high
  Do Not Say: 你太累了, 你應該休息, 你已經不行了

Sample 20:
  ID: ANCHOR_DEPLETION_03
  Label: 長期承擔後的氣力外洩（變體3）
  Mother Theme: chronic_depletion
  Variant Key: variant_1
  Text: "你習慣把所有事都處理好，但沒有人告訴你，有些事其實可以暫停。"
  State Tags: exhaustion, over_responsibility, neglected_needs, sleep_debt
  Confidence: high
  Do Not Say: 你太累了, 你應該休息, 你已經不行了

Sample 21:
  ID: ANCHOR_DEPLETION_01
  Label: 長期承擔後的氣力外洩
  Mother Theme: chronic_depletion
  Variant Key: variant_1
  Text: "你習慣把局面扛在己身，但沒有人告訴你，有些責任其實可以分擔。"
  State Tags: exhaustion, over_responsibility, neglected_needs
  Confidence: high
  Do Not Say: 你太累了, 你應該休息, 你已經不行了

Sample 22:
  ID: ANCHOR_DEPLETION_08
  Label: 長期承擔後的氣力外洩（變體8）
  Mother Theme: chronic_depletion
  Variant Key: variant_0
  Text: "你習慣把所有事都做好，但沒有人告訴你，有些事其實可以不用管。"
  State Tags: exhaustion, over_responsibility, neglected_needs, high_obligation
  Confidence: high
  Do Not Say: 你太累了, 你應該休息, 你已經不行了

Sample 23:
  ID: ANCHOR_DEPLETION_05
  Label: 長期承擔後的氣力外洩（變體5）
  Mother Theme: chronic_depletion
  Variant Key: variant_0
  Text: "你習慣把所有事都處理完，但沒有人告訴你，有些事其實可以不用管。"
  State Tags: exhaustion, over_responsibility, neglected_needs, sleep_debt
  Confidence: high
  Do Not Say: 你太累了, 你應該休息, 你已經不行了

Sample 24:
  ID: ANCHOR_DEPLETION_02
  Label: 長期承擔後的氣力外洩（變體2）
  Mother Theme: chronic_depletion
  Variant Key: variant_0
  Text: "你習慣把所有責任都扛起來，但沒有人告訴你，有些責任其實可以分享。"
  State Tags: exhaustion, over_responsibility, neglected_needs, high_obligation
  Confidence: high
  Do Not Say: 你太累了, 你應該休息, 你已經不行了

Sample 25:
  ID: ANCHOR_DEPLETION_03
  Label: 長期承擔後的氣力外洩（變體3）
  Mother Theme: chronic_depletion
  Variant Key: variant_1
  Text: "你習慣把所有事都處理好，但沒有人告訴你，有些事其實可以暫停。"
  State Tags: exhaustion, over_responsibility, neglected_needs, sleep_debt
  Confidence: high
  Do Not Say: 你太累了, 你應該休息, 你已經不行了

Sample 26:
  ID: ANCHOR_DEPLETION_01
  Label: 長期承擔後的氣力外洩
  Mother Theme: chronic_depletion
  Variant Key: variant_1
  Text: "你習慣把局面扛在己身，但沒有人告訴你，有些責任其實可以分擔。"
  State Tags: exhaustion, over_responsibility, neglected_needs
  Confidence: high
  Do Not Say: 你太累了, 你應該休息, 你已經不行了

Sample 27:
  ID: ANCHOR_DEPLETION_03
  Label: 長期承擔後的氣力外洩（變體3）
  Mother Theme: chronic_depletion
  Variant Key: variant_1
  Text: "你習慣把所有事都處理好，但沒有人告訴你，有些事其實可以暫停。"
  State Tags: exhaustion, over_responsibility, neglected_needs, sleep_debt
  Confidence: high
  Do Not Say: 你太累了, 你應該休息, 你已經不行了

Sample 28:
  ID: ANCHOR_DEPLETION_03
  Label: 長期承擔後的氣力外洩（變體3）
  Mother Theme: chronic_depletion
  Variant Key: variant_0
  Text: "你習慣把所有事都處理好，但沒有人告訴你，有些事其實可以延後。"
  State Tags: exhaustion, over_responsibility, neglected_needs, sleep_debt
  Confidence: high
  Do Not Say: 你太累了, 你應該休息, 你已經不行了

Sample 29:
  ID: ANCHOR_DEPLETION_05
  Label: 長期承擔後的氣力外洩（變體5）
  Mother Theme: chronic_depletion
  Variant Key: variant_0
  Text: "你習慣把所有事都處理完，但沒有人告訴你，有些事其實可以不用管。"
  State Tags: exhaustion, over_responsibility, neglected_needs, sleep_debt
  Confidence: high
  Do Not Say: 你太累了, 你應該休息, 你已經不行了

Sample 30:
  ID: ANCHOR_DEPLETION_05
  Label: 長期承擔後的氣力外洩（變體5）
  Mother Theme: chronic_depletion
  Variant Key: variant_1
  Text: "你習慣把所有事都處理完，但沒有人告訴你，有些事其實可以不用理。"
  State Tags: exhaustion, over_responsibility, neglected_needs, sleep_debt
  Confidence: high
  Do Not Say: 你太累了, 你應該休息, 你已經不行了

